想買架二手車，有冇咩網或者車行可以推薦？

如題
想買架二手Bmw or Benz
已知既有28car, , 大昌行
有冇其他車行代理或者網上平台可以推薦？

zung fu

而家幾乎間間代理都有原廠認證二手車

呢個價錢算公道
BMW pre own 啲價好離地

BMW不論私人放 2手車行 定係官方2手都好
個價都硬到仆街

zungfu買二手會唔會拾下先賣出來
我想買架2017 e200
多唔多野整？

我淨係知有一年保養之類

係2手車行買車有咩要注意?

- 分享自 LIHKG
討論區

咁得意個個都買e仔

請問有無邊間代理推薦

咩邊間代理

你想買邊個牌子咪去返嗰間代理囉

不如問下有邊間黑心二手車行算
用排除法